元朗站買曬D飛個條友唔係買最大金額就咪撚買啦on9

我想自己買都無撚曬

去果陣應該一早買定返去果程嘅飛

可以出閘補錢

去CS 補錢

係
講左幾萬次
可唔可以唔好再臨走先買
保護自己 保護戰友